人生冇意義了

木22

求鳩其用人地啲插畫加句字落去

Always

呢個先啱